聽到呢個英國女人咁講有少少想哭撚咗

連登仔眼中嘅左膠

依個女人係澳洲人喎

fulfilling obligation in their own cost are not Leftard, you fucking idiot

3:43
聽到呢位大叔講: "Why don't we take it back? "

有人用生母養母黎形容中國同美國
呢段片令我明白到養母先係最好果個

，第一香港生母同養母都唔係美國，然後香港生娘係英國，中國只係一個半路唔知係邊到殺出黎既土匪，拎住把刀要求生娘交香港出黎唔係就插死個B

其實呢個先係最好做法
由英國告上國際法庭，控告支共違約，收回香港政權

有個做過亞視主持

屌 睇完又

題外話呢個channel成日幫手講香港 希望多d人幫推同CLS

好warm

佢幾風趣 no relation to harry